Varley is revolver - en niet alleen de Varley- bedekte hem.
Hij trok een beetje terug.
"We weten van niets", zei hij, sullenly.
"We hadden geen haar, en ze ain't here.
We hebben veel meiden van onze eigen; eigenlijk te veel, en je bent welkom bij sommige 'em als ik kon in."
Varley draaide zijn hoofd op zijn schouder.
"Zoek de camp, jongens," zei hij, kort.
De Dog's oor mannen waren niet allemaal lafaards, en ze maken en liet hun tanden, en de grote man was onverstandig genoeg te grijpen de Varley hoofdstel.
De volgende instant zijn arm viel nutteloos aan zijn zijde; Varley hadden met het dikke uiteinde van zijn revolver.
"Hier zien," zei hij, "er is geen noodzaak voor fighting tenzij je verpest.
